有冇人知屯門火攻360單嘢

點拆

【行動】盡快整理所有警暴片段，同納粹暴行做對比，爭取西方實際行動支持香港

請幫手推文支持

係臥底警察喬裝假扮示威者

360上面係空置左30年既戲院，但隔離係老人院！的確係危險既。留意番樓上係舊樓民居就唔好亂用魔法。

唔明要拆咩野，問題係邊

講普通話架

拆咩

下次做好佢

連登呢幾日都reflect 哂

勇武所有行動我都解釋到
但呢單俾人謀殺廢老點解釋

當然我都知道唔影響大局

拆咩
唔完美 可接受 需要改善

核爆都唔割席

佢地鳩up你就當真
咁廢老死左未？

解釋？你係區議員？

呢間係360咩

拆乜

其實要點燒先會燒成咁？間鋪冇防火設備咖咩？

就算無著火下面班人咪一樣講同一堆野

請勿將所有事件歸入示威者身上。

宜家有風向吹無論係咩事都同示威有關。

菜檔定肉檔嚟㗎

點知佢係咪買重保險再燒自己呃保險呀

想曲解我意思，一早就block咗你

真假都未知，有新聞報過咩？

話咗唔好玩咁多火攻店鋪..